從十號風球中睇到連個天都睇唔過眼今日既香港政府

繼梁游等人被DQ、黃之鋒等人入獄後
香港人就算再上街
政府都唔再理會
所謂天怒人怨
上天要開始懲罰香港政府同冷漠既香港人啦
[member］
收皮啦左膠們
繼續係度打飛機啦
成日都玩階段性勝利
成撚日和理非非
繼續祈求個天階段性懲罰香港政府
用念力求天罰共產黨啦
[/member]

哦

皇天擊殺

睇少D國師post啦